[4月新番] 閃電十一人 戰神的天秤 集中討論

STAFF:
總監督/原案・劇本統籌 - 日野晃博
原作 - LEVEL 5
導演 - 鐮倉由實
人物原案 - 長野拓造
美術概念 - 荒川政子
人物設定 - 池田裕治、中野繭子、井ノ上ユウ子
音響監督 - 三好慶一郎、原口昇
音樂 - 光田康典
動畫製作 - OLM

CAST:
稲森明日人: 村瀬 歩
灰崎凌兵: 神谷浩史
野坂悠馬: 福山 潤
小僧丸サスケ: 梶 裕貴
剛陣鉄之助: 武内駿輔
海腹のりか: 茅野愛衣
日和正勝: 寺崎裕香
奥入 祐: 花江夏樹
道成達巳 :木村良平
万作雄一郎: 櫻井孝宏
岩戸高志: 三宅健太
氷浦貴利名: 斉藤壮馬
服部半太: 戸松 遥
趙 金雲: 中村悠一

官網:

PV:

依家播緊reload

正劇聽日4月6日 5:55PM(日本時間) 東京電視台開播

童年回億之前都有睇哂4套感覺似第1套

今次個足球會唔會爆

今集到底有咩技 都出左6集 咩技都出過哂

留名

留名
冇GO d化身應該可以期待下

主角不再是圓堂

終於都播

邊個咁有心機逐個俾負皮呀

無黃名子 5睇了

傻鳩牙直.jpg

lm

覺得啲人嘅比例好似長咗咁

冇天馬同神童，不了

就係冇go嘅柒頭先要睇

直播link

邊到會最快有熟肉睇

望完ED 會唔會踢踢下波變勇者鬥惡龍架

搞咩下星期就停播

睇字幕組

好似要就深夜再放送
深夜只可以播30分鐘

一隻手指就擋咗烈焰龍卷

當年話日本打完外星石都仲同世界打劣戰

今輯作者話你知 未打外星人嘅日本隊同垃圾一樣

仲未有熟肉?連英文都無唔通要之後都睇生肉

出晒熟肉啦一早
自己上百度有得dl
或者bilibili有晒reload同ares0102

thz, 岩岩仲睇緊日字

瞳子監督 =最正

仲要正傳西班牙係垃圾隊黎

鄉下仔出城

中字:

Reload:

01:

02:

寫到主角寫老母有咩意義

又係話會令主角成長個類

閃十一 俾帝國挑機 輸咗要廢部 > 俾帝國炒 > 豪炎寺出黎 > 帝國投降 唔洗廢部
閃GO 俾劍城踩場 佢隊波要取代雷門> 俾佢隊波炒 > 神童爆seed出化身 > 劍城隊波走場
戰神的天秤 冇sponsor要廢部 要打星章學園搵贊助 > 俾星章炒 > 去觀光突然有sponsor搵佢

第一集資訊量好大
死老母 廢部

黑暗展開 唔通冇咁兒童向？

都有興趣追落去
go睇少少就冇睇

究竟Ares係講緊邊個
疑似大Boss話佢講嘅嘢一定準
會唔會拉返去Go2黃金國同次世代之子

No la

萬綠叢中一點紅

愛衣

Ares應該係佢地會得到嘅能力

依加講到邊
睇到打完3次元隊完左

唔會係好似go聖鬥士咁，呢次d人變ed個造型下話

唔會掛 ed應該係睇下架姐
佢地拎晒武器喎

btw 今套好似係類似三主角
我估ares關呢三條友事

第一季 打完世宇子後
冇外星學園出現嘅平行時空

我覺得ares會唔會係AI預估戰況咁呀
或者ares係戰神阿瑞斯，可能係好勁既戰略擬定程式/人，然後主角就係要破佢咁

條手帶可能有d野

條手帶係純粹出game多樣嘢逼你買炸

我都覺條野有古怪

條野應該俾final boss記晒數據

btw究竟監督係忠定奸 勁奸角feel
但係最尾個度又似忠

但係op個樣好奸

個會長 同經理人都唔錯

鬼道點解好似睇到未來咁？

烈焰龍卷變左肥仔用

因為鬼道配音就係汪達巴

個個都係靚仔靚女就唔係閃電十一人
山系gk 紀香
火系fw 小僧丸
山系fw 明日人
林系fw 亞種染岡

反而覺得王牌前鋒係另外一個反領
照傳統件衫反領嘅先係隊入面嘅最強前鋒

戴帽條友
見係企係df

王牌Fw都係劍城正

第一集個節奏快到
10分鐘內拆咗足球場再死老母

套野有百幾集洗唔洗咁快

其實冇咩必要死老母
要死老母都應該一開始就話佢父母雙亡

而家搞到佢好似不孝咁

agger

一見到老母就話要死，你覺得觀眾會有共嗚咩
剩喺覺得佢老母死咗都剩喺掛住踢波

你班友睇迪亞個吐糟睇上癮

如果死老母係回憶會好好多

其實我覺得動畫推太快
正常game劇情出島應該已經有一個chapter嘅份量
只係動畫用一集時間做晒先覺得好不孝咁

AGGGER

另外，唔知幾時出game ，好期待swirch出閃電十一人

ps4都有 用ps4玩算

講咗係今年夏季
大家預返8月應該差唔多

到時仲出埋ps4

你地有冇人知而家邊度仲有得買隻3DS remake既123代

ps4?! level5出ps4?!

巴打你坐咗幾耐

真心冇跟開
閃十一 我由第一套開始睇睇到go最後 都好多年

但從未玩過遊戲 因為果時我冇wiiu 同3ds

當年睇圓堂對世宇子出到魔神之手嗰下真係起雞皮

閃電仲係wii時代 未上wiiu
今集佢gameplay係話出 iOS / Android / Switch / PS4
唔知到時會係點

手機 正路就唔駛錢download.

可能類似食雞果種跨平台

希望ps4 同switch 有得單機雙打

唔知有冇中文版遊戲

D中二病招名難譯

death sword 死亡神劍
fire tornado 火炎龍卷
the birth誕生
ground fire 大地烈炎
好中二

God Hand 要譯上帝之手定黃金神掌
到時又有人出黎嘈

第一集神之手擋皇帝企鵝感動d

到底要幾文盲果陣會譯到黃金神掌

擋death zone ar
企鵝2號係設計黎破god hand

日文音 god讀到gold咁都無計

日文都差幾遠

用英文咪得

呢套有返圓堂果啲？

有 但唔係主角

係，神係godo，黃金係goludo
好唔同

空耳聽差唔多

垃圾三色台
Grand fire佢地話唔定真係諗過譯爺爺火

三色台譯上帝之手wo

三色台最on9係譯the earth 做大地

頭幾集唔係譯左做黃金神掌
之後先改返咩

我記得日文地球有時可以譯做大地喎

某字幕睇過爺爺火

咁都聽錯

玩嘢咋啩

爺爺火係百度班人玩嘢炸

咁就唔知啦
淨係中間睇過幾集

雷門有好多係game到有既路人角色係動畫出現番
印象中個新經理人好似見過

大谷

爺爺火就百度玩嘢嘅
個陣有個爭議係譯Ground定Grand 日本寫法好似差唔多
但唔記得係雪鈴定勇氣字幕組玩嘢譯爺爺火

黃金神掌就台譯黎

一月飛咗日本大復活祭已經睇咗呢三集

不過 ares 個設定太闊，覺得日野會做到劇情散收收，同埋新主角造型唔討好，最尾又要靠舊人撐人氣機會都幾大

btw 上次天馬設定沖繩人已經覺得好遠，今次仲要與那國島

主角個阿童木頭好on9
但係正常都想睇番舊人出場

女守門員個頭呢

ED到零零舍舍有鬼道係到
鬼道會唔會入返雷門

應該係頭12/24集鬼道係舊人黎講比較多戲份姐,可能之後其他舊人慢慢出場果陣ED應該都會有佢地份

呢套幾好睇 希望有番第一代既熱血
利申套套閃11都有追 最垃圾肯定係go2

啲人畫到拉長左同美化左

我覺得go2都幾好睇呀
黃名子
go2係武裝太柒姐

利申 覺得galaxy 先係垃圾

之前做go果個字幕組唔知會唔會做呢套

galaxy開頭有返円堂篇個feel架，一大堆廢人慢慢練

係飛上宇宙就唔知做咩

好心唔好返炒啦
其實最好睇都係第一季啲人囉
一到咗天馬嗰季開始完全唔好睇

個陣開波正正常常踢世界賽 好多巴打都讚

無啦啦打真外星人就開始亂9咁黎

套野background係講俾世界隊女女女

遲下一定會有重返世界賽篇啦 到時元老實會聚返一齊 再加戰神的天秤D新角色(有人氣個堆)

當年中三果啲咪無得玩

虎丸有無機會出現

新角色坂野上昇同虎丸一模一樣

円堂打世界賽個時真係好正
每個國家嘅隊長都好有特色

其實有d舊角色可能都唔存在

因為話就話係打完世宇子無外星人的平行世界

但其實唔係呢回事

吹雪呀哥仲在生就知

跟返FF咁打嘅話
白戀 木戶川 世宇子 流星學園都要全國賽先會踫頭

帝國就地區賽就打 星章學園都有可能係

日本16名選手
新三主角 圓豪鬼吹廣 敦也 真廣 不動 風丸
已經12個人

風丸好似又要黑化？

世界賽可以換人架嗎
咪照舊因傷退出 心態問題

同埋如果三主角都跟世界賽好似太多fw
明日人 凌兵都已經再霸兩個位
紅毛都好似係fw

btw wiki話係三主角都寄宿住戰神天秤嘅力量

佢再整傷吹雪搞到變DF我真係屌爆佢

wiki話唔止三主角有戰神力量
吹雪同其他人都有

wiki唔係信唔過咩

參考下睇係咪真
但我相信主角係有

佢而家咁改，即係綱海好大機會唔會掂到足球

旋風仔 塔子 立向居都未必接觸足球

立向居原本都打波架喎
佢祟拜圓堂係因為全國大賽,之後轉做keeper

然後見到打西班牙咁柒就唔祟拜了

點會呢

根本去到go就係垃圾 而家簡直係廢作

而家未知住

你有冇睇架 個故事乜都未講

未來人

可能呢個世界未必有呢D人添

人物又柒 肥仔係到fire tornado

乜初代十一人好靚咩

Go2 我覺得唔錯 idea 幾好 由其係穿越時空同mixmax 哥時諗住穿越時空搵番圓堂番黎踢 點知冇 套野仲要比化身裝甲攪柒左

畫風有變

Go黎講個人認為1=2>galaxy

其實go1到go3 遊戲劇情都好靚好流暢
只係動畫做得越黎越柒
Go1 招已經唔多 動畫仲要收埋晒所有勁招係劇場版出
Eg 死亡爆裂 無賴之手 昇龍 小丑 演變 正義之翼 火焰之劍

Go2就仲離譜
收埋之外仲要成日係度化身呀姆多
信助由召喚魔神再跳起身武裝足足用咗36秒
然後擋唔夠2秒就連人帶波咁比人踢入龍
劍城天馬依啲永遠都係武裝普射
太陽十年一遇天才比動畫神隱到收晒皮
恐龍仔仲慘
由頭到尾都無自己單獨嘅極限合體嘅畫面

又收埋晒所有招係劇場版

Eg. 火焰龍卷Triple Crush, 天地電鳴
連白龍同劍城係電影trailer一齊出嘅極限衝擊波到電影居然cut咗

Go3就更加唔洗講
除咗果邊有UFO同最尾兩場係動畫組精心設計之外
其他都係垃圾

成套GO入面 可取嘅永遠都係最尾決戰
Go1 11個化身打雷門
化身4連擊打到三國退場果刻
真心覺得三國終於型返一鋪
火焰龍卷DD就唔講了 依個位跟返遊戲版
仲最柒就係用Death Drop G3 配真馬赫去收尾

Go2就 時空十一人極限融合晒
當時遊戲都要Go3先做到 動畫做到咁都算唔錯

Go3 最尾兩場動畫組都發揮得唔錯
打紫國就靈獸大戰
打Boss就全宇宙組隊打

如果當時唔係將所有資源擺晒去妖貓
閃電Go一定無咁多劣評

一街都係 舊作有出鏡果d全部都有咁濟
連柒岡都有

Cut左白龍同劍城果招真係好on9

9唔撚搭8
呢季咁多角色型過初代
加個肥仔點綴下好過份咩？
播都未播晒你就收收皮先啦

依套真係時代眼淚
當年睇到打世界杯覺得黎黎去去都係輸到仆街>>學新技>>>>輸兩粒然後靠新技反cap太公式就無睇
戇鳩一問 點解卵鬼道豪炎成班係哂度 圓堂唔見左既?

收埋個主角引人睇啫

遲啲會出返黎?
但係一開波果陣動畫點解釋圓堂去左邊? 直頭係眾人記憶度無左?

講咗佢地識圓堂啦
傳說守龍喎
定係你剩係睇咗第一集
第二集都有啦
你睇咗reload未
講就算雷門係第一季做咗日本第一
都俾西班牙大炒
所以搞咗個計劃
將雷門啲人分晒去全日本
提升/發掘人才 令日本隊夠返其他國家打

我最想知就係少林寺 半田 影野 同目金個堆二線球員會去邊

你去搵第0集睇 有講點解

仲未有

仲講緊

少林寺去少林寺果隊
影野去幽靈果隊
目金去秋葉學園

Max返
不過話唔定無戲份 直接輸晒

影山今輯唔知係做好人定衰人

岩岩睇完
第一集頭果10 分鐘真係睇到頭都大埋

期待之後既發展 留名等睇 新雷門 大炒舊雷門班友
Btw 戰神的天秤其實係咩黎？

go2個人覺得最好睇係扎奈克同颱風合體
跟住虐對面隊個段
好撚正

黃名子個段正wo 感人wo

真心覺得三國終於型返一鋪

三國最型一瞬間係到

仲有幕打未來超世代之子
用真God Hand用到變絕God Hand
果場型到
係因為比人狂射無晒TP出唔到技先比人入波

我一直覺得三國打龍氣場勁過信助
信助守龍個款俾人感覺一定失硬波 冇個種死都唔俾人入嘅感覺

信助守龍都係得啖笑。

go 3個龍都唔多得 三國 有時幾熱血但實力好有限。 信助太矮，真係超次元足球先會吹到佢彈跳力可以克服，D技都唔係好勁，出化身都係被人打爆。最後銀河果個 好似叫矢吹(?) 開埋靈獸都唔覺得佢好勁，或者佢真係打得太少足球了

三國成日都俾人笑到面黃wo

明日人同天馬一樣唔係隊長但係成個揸FIT人咁
天馬都仲好啲,佢隊雷門原本唔想踢得天馬一個想認真踢
天馬作為一個隊員說服到神童隊長咪好睇
明日人成個大佬,連隊長都睇唔過眼,我諗日後劇情又會讓個隊長俾佢做
咁不如一開始就寫明日人做隊長

我覺得GO得化身都仲還好
但係GO2又化身武裝又合體
亂到7彩,變黎變去勁晒時間
又唔知武裝勁定合體勁
武裝完冇記錯仲要係冇新招

動畫化身武裝好柒,D色唔知咩事

都係得圓堂同立向居上到大枱

配色都還好
但一集20分鐘內容嘅動畫
下下用20 30秒去一個人變身
睇到火都興
極限合體反而簡簡單單
一張CG再叫個古代人名就搞掂
流暢勁多

洛可可表示

邊忽大佬呢，又冇話唔聽人講，只係小朋友d
都係睇埋落去先啦

立向居巧垃圾
有親佢都輸
我成日諗 洛可可係主角既話
最後招靈魂之手 實接得住

主角果隊姐

圓堂有進化就必定接到 洛可可最後都有進
不過對住新招

校長問佢地去唔去東京
明日人爭住話要去
隊長都話唔好當佢冇到

10分鐘都未到我已經笑左幾獲

啲吐糟

跟住好似要搵番reload睇

屌,完壓
唔怪得

花園仲未見字幕

未打外星人既雷門真係好撚廢

Go第三季真係睇到勁頹
一黎就成隊換走唔要

Go1,Go2係可接受
但初代三季都係最好

新呢一代雷門個個髮型其實想點

阿童木唔可以踢波

youtube有

請問條link係?

套野有啲牽強

啱啱睇完reloaded 魔神之手隻魔神連個樣都唔同咗

係
舊版霸氣啲

希望前作角色有新技

其實所有招都唔同晒
火焰龍卷加多咗個後空反踢個波上去
魔神之手個配色變左立向居版
閃電爆破鬼道應該唔洗倒掛 但reload佢都要
鳯鳯換咗風丸出之外
無咗三條線交叉相疊飛個波上天

每星期幾出新一集?

唔同都比巴塞炒

星期5

即係琴日有埋第3集？

琴日無播

琴日L5做妖怪手表
所以停播一週

呢招真係好型 點解最後無左

呢招好似淨係game出現過？

由小學雞追到依家大學既我表示: 我唔介意依套變第二套GUNDAM SEED DESTINY

啲舊招remaster得咁柒

生硬到喊

風丸唔係又黑化掛
定又玩間諜

淨係睇到圓堂果代拎左世盃
呢套個時間點係幾時

你當取代左第二部 即係外星學園個代
外星學園冇出現

平衡世界

推

發現閃電十一人
藍色頭髮嘅特別型

豪炎寺永遠都係最型

好似冇字幕組做

好似百度閃十一吧吧主攞咗黎做
雖然本身閃十一係大陸都少人做中字

FYI

咁第三集係幾時有

bilibili有中字啦

nyaa琴晚日字seed都殺就算, 反正劇情用字簡單常見/看圖都明大概, 同pokemon一樣, 真係可以唔駛等翻譯檔咁濟

等有舊人先睇 暫時唔吸引

第三集壁山受傷冇上場

未睇 想問舊人係咪好少出場？

屌

唔比舊人屈機

呢個時候既壁山 最後咪唔喱入locker

成套野都夾硬黎

壁山咪啲新手教學關嘅料

依家唔出應該以後都唔洗出

第三集仲有植入式廣告
新閃電十一人TCG卡廣告

想知壁山教咗佢隊波啲咩

不過講廢, 仲有人廢過佢
新手教學已經壁山
少林寺, 闇野... 哩堆應該唔會出場

我想睇目金x秋葉原果隊多啲

壁山無印唯一全勤人士黎架 圓堂鬼道都冇
由FF到FFI 所有正式比賽都係正選

個主角一開頭慘到

播廣告好好笑
中學生足球都商業化

係 邊似得栗松果d

人地一招the wall由FF打到FFI全國

舊作全勤，新作第一場就收皮

周圍都見到豪炎寺用波救人

終極大巴陣
全部人都防守

以前因為第一隻閃電十一人game幾好玩而睇呢套野,頭幾季用必殺技踢波幾好睇
但係之後轉左主角多左D咩化身又古代人合體,無聊到無睇
希望呢套變返得必殺技既足球啦

其實Go隻game玩化身武裝同合體都叫可以用番d人技
但係就咁化身同獸魂 得1招可以用
希望今次呢套係之後片尾出現個武器系統係唔關事/有用番少少

痴撚線
賣卡賣到咁明顯

片尾應該唔關事 只係造型

渣哂劍打仗咁,希望真係唔關事

我估隻錶有啲嘢 （9up

個兩個經理人
一個吐嘈,一個傻下傻下咁應領隊
仲有個教練負責坐
好好笑

冰之矢到底係遠射 過人技 定新系統傳球技

踢到咁高,應該係傳波
應該係頂唔順你班友前幾季都係硬鬥硬過人搶波,比D長傳黎玩下

幾期待遊戲
不過佢D招既新特效風格唔太接受到
同埋主角群真係唔吸引
仲唔討好過go果班
尤其個死人前鋒

The Wall比個肥仔用
唔怪得壁山唔上

射門 越遠越勁呀

呢招向天射係咪可以直接射爆個太陽

我一直都唔明 點解佢唔打龍 佢打龍屈機啦
btw 英國隊一開波吹到自己咁勁 教日本隊國家隊嘅意義 最後榜尾出局真係好柒

同現實英格蘭一樣

做完特訓撚都唔洗含返幾次就出到必，以前衰幾次先出到好似熱血啲

已經好過go2 go3 啲招無啦啦彈出黎

有第4集中字未?

bilibili尋日已經出咗

係咪第一次唔係反cup完場嘅正式比賽

唔係
Go打白戀試過反超之後 雪村用化身射門比天馬擋走咗之後先吹哨

不過今次真係少有嘅贏兩球
以前都要係打弱隊先會有咁嘅情況

見佢入多球我都打左突

估唔到依度都見到首神你

等緊驚

同阿根廷個龍一樣 後衛比人破左就收皮

我都等緊

但未sure買switch版定ps4
同埋應該又係雙版本啦

等前排流出咗switch嘅遊戲封面
似係單版本喎

會唔會咁有良心啊
係就好
高清既足球格鬥

其實點解唔可以食老本就咁講圓堂班舊角既平衡世界
唔想睇咁多新人
go galaxy又係咁

FFI打韓國都係咁

正式比賽贏兩球就好似真係第一次？
（唔計外星學園嗰季打廢校啲練習賽）

都係入完或者救到波完場

意大利兩樣都唔係

仲有阿根廷

屌班友廢噏互吹多過踢波，打咗5分鐘就射咗一腳咁大把

仲未專登搵番黎睇

新主角群好唔掂
應該一季貨仔
之後有稱號果班入哂日本隊打世界賽

挑 原來天秤咁解

未睇啫係點解?

灰崎係咪對火焰龍捲有咩陰影？第一集又係見到火焰龍捲呆撚晒

死肥仔跟蹤人 偷聽人講野不特只 仲要周圍唱

我估係類似係無印個RH Program

btw 紅頭髮個隊應該就係接受咗平秤嘅力量
見佢雙目無神同埋 PV話俾你見識下阿雷斯嘅力量

如果而家基山廣果班友出嚟踢,班龍有冇一個擋到一下

有 因為呢季外星學園班友會踢FF

好似連基山阿哥都有

係咪得我一個覺得幾好睇

我都覺得幾好睇
劇情輕鬆攪笑
暫時都合格
新人物暫時除左明日人之外唔錯
條友得第一集似主角,之後存在感好低
連醫院偷聽呢件事都係肥仔

好睇 想買game

對比go黎講叫好睇

尤其是銀河
睇到一半棄撚左

出隻game先出動畫就冇人睇

而家佢識出 唔比人劇透

睇撚哂銀河

不過後期真係不知所謂
時空之石已經叫做3篇入面好少少

真係睇開有條路先睇埋佢都係圓堂時代最正

go3 睇咗 一半

唔係不嬲都係動畫先過game咩

出到一半比人透哂個尾

今次應該都係差唔多啦
2018夏喎

Go2 3個d好似播到好前就已經出左

豪哥

而家個人物比例幾好

個肥仔係成套野既敗筆

GO 第一季最好睇
天馬感動隊友一齊爭冠幾好睇
但係冇之前咁熱血
時空之石大部分新角色我幾鐘意
特別係黃名子個故事
但整體越做越悶
銀河最垃圾
睇到一半都冇棄埋
好憎宇宙球場啲配色
整到紫色唔知做乜春
場場波都冇大戰感覺

我覺得GO啲必殺技好似十世都唔出一次咁
仲要唔進步
第一季啲技去到銀河都係個招
希望天秤唔好咁

其實依套野係邊度有得睇
搵唔到

b站

圓堂呢

肥仔就係日野想整嘅又肥又型嘅角色

youtube有英文字幕 都算清嘅

暫時覺得除左肥仔 其他人都好唔順眼

同你有D唔同
雖然其他人都唔太順眼
但最唔鍾意肥仔

最慘係主角成個紙箱戰機style咁
好想睇圓堂佢地

特登收埋圓堂引人追

主角果邊個女龍好撚正啊

點睇都比兩個經理人屈機

算啦 閃電十一人一向都前期麻麻 要等到中後期先吸引

同意

睇個樣呢3個主角都唔似屈唔到舊人機咁

灰崎呢類角色好似成日喺閃電十一人都會見到咁

屌奶星3角Z + 火焰龍捲 = 爆熱風暴

無左魔神既爆熱風暴

冇左種霸氣

隻game冇哂聲氣。。。

好懷疑佢出唔出到世界盃

9成主要角色都係前鋒爭波踢

當年既外星人應該可以完爆呢班人
但今季應該會被無限弱化

我覺得呢個唔會做太長

好似去左利記

全國冠軍星章除左隊長，鬼道同灰崎 一個個人能力強的隊員都冇

星章係練習賽排第一姐
姐係等於利記季前賽4：0巴塞咁，毫無參考價值

爆熱風暴第三個version

得幾個月前開發緊條片同trailer,多d野都搵唔到

點解唔加返隻炎之巨人上去
型咁多

呢架D技完全唔流暢

俾我都唔出啦
出舊人又冇癮 因為用番舊個條線
出新人又冇得睇舊人
mix埋又要夾合體技 即係企鵝組合 大地烈焰組合個堆 (我打wii版中前場就係圍住呢兩pair黎砌)
最後咪又變咗唔湯唔水咁

spinning cut呢招咁廢都要加咁多特效
舊時個啲出招風格比較平實啲 睇落舒服啲
依家個啲我覺得太多味精 閃go 3都冇咁誇

應該去到最後世界賽前 新人會因為啲理由拒絕
然後入返正傳

就算剩係加3個主角
3個都係前鋒
當踢走虎丸 都唔知再踢邊個好

正路就剩係PV有名果D出世界賽
不過八成都前鋒黎

咁早就識爆熱風暴

柒肛

都仲有一個
吹雪囉 反正而家吹雪係後衛

唔係喎 世界賽吹雪同柒肛係互換
咁得返廣

agger
講招式動作我都覺得以前流暢同順眼好多

呢架有兩個吹雪

佢本身就因為打世界先要分散強化, 應該會打世界賽啦, 可能一個國家有得出兩隊呢, 最後日本隊A同日本隊B打咁

我估係最後新雷門打完阿雷斯個隊之後
認識到鬥志比起單純嘅能力更重要
差在最後會唔會收返個伏筆 用返舊雷門打巴塞(類似世界球會賽個啲)

閃三世界賽好好睇
唔想睇佢變柒

好似兩個吹雪都係前鋒

睇雷門以外既學校比賽好睇好多

係壁山果隊太鳩

呢季我最想睇係兩隊舊人對決

隊垃圾仲有冇得出場

你確定 ??

咁士郎都可以調做後衛既

有啦！
踢0-0-10

好想知圓堂果隊會點

淨係圓堂守龍
必要時又可以上去出合體必

反正雷門一向都標榜為攻擊型球隊
咁變超攻擊型囉

大boss

點睇都覺得舊版型啲

雷門打壁山2:0反而有驚喜 以前一係比人大炒一係新技反cup險勝 好少會人地險勝or大炒人地
所以睇雷門以外既學校打先好睇 雷門一打重要比賽就贏撚緊 其他隊打既話就刺激好睇好多

唔係嘅 睇佢地個監督點令佢地變勁都好
佢地連主角都未學技
講下啲人點學技 點運用都好

Go版都幾好
唔明點解呢集唔改個新名

唔係型啲，係型好多

三隊主角隊基本上都坐定粒六

呢條時間線既天馬係咪死左

盲生

利記有個好似虎丸嘅細路打自由人 好似係

呢套動畫多左好多傳球，角球同mark人 又上貼近番真實系

三隊都有主角光環架啦
其實主要係今次個賽制唔係淘汰賽，有一兩場輸/平都有機會晉級
所以先會仲有懸念星章是否可以反cup
有d似世界盃嗰季咁

啲技能流暢度仲乜咁撚低

大boss 明明風丸

見到個主角已經唔想睇

主角個樣太平凡 冇咩特色
都係圓堂之流嘅樂觀派 但冇佢咁熱血
男二三就吸引好多 一個燥底 一個冷靜

但so far劇情我覺得都有6分
可以繼續追又唔會悶親
睇之後係加分定減分啦～

好想睇永世學園快啲出場

劇情冇咩爆點 個個都能力太平均 想睇下屈機角

基山

睇咗幾集 我覺得喺明日人身上完全冇圓堂/天馬嗰種堅持同鬥志 只係覺得佢係一個乜都唔知嘅傻仔 冇咗嗰種領袖嘅氣質

打壁山隊個集ok ge~
同埋始終啱開始

屈機角未放出姐～

我估跟住應該係星章反cup，然後預選全勝入正賽
雷門連勝4隊雜魚，然後最尾一場踢豪炎寺出局

點解會無咩字幕組做...

冇人想搏命俾人告

youtube有人有放上去

Yes 唔會一嚟就鳩衝開技射波

希望遲d會好d 當年天緊一開波我都覺得佢冇存在感。

但講真天馬個樣正過明日人好多

其實個比賽對新雷門好唔公平 其他隊都有雷門舊人carry 主角果班就全部都要自己練

呢集鬼道過豪炎寺個part好正 不過覺得成場波啲人嘅動作好唔流暢

有贏國教練，易啲贏

好流暢喎

我驚明日人最後飛鳥真上身炸

三年級啦喎
舊作依個時候已經用緊封頂嘅真爆熱螺旋同大地烈火

跟返原本時間線唔係岩岩打緊第一隊外星炸咩
咁落去後面d技應該會好唔同

唔該有無人有第2集
我搵唔到

bilibili有6集

thx
我youtube搵到了

預左唔同
唔通真係烈焰龍捲打天下咩

依家已經過咗一年
姐係圓鬼豪已經係三年級

無去沖繩修練
希望豪哥會有多招個人技 不過唔好係爆熱螺旋

其實點解作畫差左咁多 係經費低定hea做
必殺技黎講我覺得淨係得烈焰龍捲接受到
爆熱風暴/inazuma break/the phoenix柒到仆街

唔smooth

係
啲動作一下一下嚟咁

我睇個時都諗係咪片源問題定點

因為無遊戲版參考 ？
之前綱海都有招原創技又係整得好差

簡單啲講 天馬rip

綱海個招好似game都有
但係要埋龍門先出到
而唔係tsunami boost咁係遠射

有無睇GO2架
阿爾法話過無豪炎寺救天馬
佢最多訓三個月醫院就無事

以前玩個時成日一開波傳俾綱海
等佢黎耗對面龍啲TP
之後就好易打

一樣

但係冇豪炎寺的話天馬未必會踼波

劍城兩兄弟都唔會踢
佢地因為睇世界賽先鐘意豪仔再踢波

咁又未必
FFI同依家的故事冇衝突，戰神天秤之後都仍然有可能接到FFI，只不過唔係我地所知的FFI姐
不過天馬就應該訓硬醫院

如果劍城 天馬有得出場就好la

算鳩數啦 go哥班咩化身又裝甲真係唔掂

出場都唔會落場踢啦

都起碼差幾年

電視睇go無咩興趣,呢套反而有

go睇第一集出埋d咩化身已經不了

有劇透

Go既劇情基本唔算太大問題,係設定問題
化身都還可以接受,雖然好突兀
裝甲就 裝甲d色同比例怪到,雖然GO2劇情還可以

啲設定用完即棄
化身>裝甲>融合>獸魂
玩返必殺技咪算囉

其實go1,2劇情ok
係go3上宇宙唔知做乜
實力等級大崩壞

無新技

全國大賽LV嘛

下場帝國定白戀中
呢場無主角光環應該唔錯

邊度見有白戀中

nvm啱啱冇轆落去第十話

百度定巴哈有講到果場係帝國打雷門 唔好問北極熊代表乜

雷門咁快打帝國？

帝國係不動 風丸？

監督

灰崎條女比野坂搶左
ntr
點解木戶川守龍唔用必殺技

木戶川又係衰喺個垃圾龍度

屌你老母ntr

下集有下鶴改

同以前一樣都係有前冇後

睇個兒童番都有ntr

你唔記得左仲有杏奈
一皇兩后

又係幾分鐘由零追反超 仲以為會輸有d新意

灰崎

星章係新雷門
踢成3集咁多

最近FRANXX已經慘
估唔到閃電十一人都有啲咁既劇情
隻熊仔跌落垃圾桶個一幕

睇套兒童番都有ntr
個心有啲唔舒服

野坂一出場嘅形象已經咁唔討好

冇眼珠既mk

又係喎 呢個時間線冇外星人 豪炎寺唔使走佬
所以冇救到天馬 天馬係應該俾車炒死定俾木頭壓死個播

等睇女守門員同邊個有感情線

咁樣俾人追返4球

7個入球全部都係個龍出唔到技／唔知做乜撚嘢唔出技
戇撚鳩

估唔到閃電十一人都有ntr
灰

點解佢咁受歡迎

因為佢識出烈焰龍卷

當初睇閃電十一人的依家都大個仔啦
所以要有返d大人的元素

痴撚線，個龍廢撚到
一黎就整輸我豪哥
btw，屌你老母，閃電十一人都有ntr
on99

帝國呢季應該係炮灰黎
北極熊係咪帝國繼企鵝之後既新招

會唔會係福山潤同茜都係做過天秤實驗所以惺惺相識

有陰謀專家影山做監督，仲以為帝國起碼會係小boss

btw雷門呢個group痴撚線架播

衛冕冠軍嘅雷門
排行第一嘅星章
排行第二、四十連冠嘅帝國
上年四強、前年亞軍嘅木戶川

超級死亡之組

我幾中意野坂wo
覺得佢幾型，不過發現佢係改造人人係扣唔少分
所以都係期待基山出場算

但個標題係用vs,應該係雷門佢地用

星章，雷門

姐係豪哥同風丸一齊收皮

屌你老尾NTR

鬼道一樣樣

豪炎寺入幾多粒都唔夠後防輸
閃11界中既利物浦

吹到咩強化委員幾掂幾掂，最後咪又係得圓堂同鬼道嗰兩隊入到全國賽

有冇人同我一樣好唔鍾意見到龍門徒手接必殺技 覺得根本係動畫組hea鳩我地

如果動畫可以做到速攻 龍門開唔切必殺技途手接咁都合理

好記得時空之石入面
三國用GOD HAND X接普通射門
之後徒手接必殺技俾人入波

tp唔夠

佢果場比人輪姦
唔夠氣出技就算佢啦
話晒佢都係動畫入面第一個出"絕"技嘅人

太一哥有邊場唔比人輪姦

三國前輩係就係柒 但係想睇佢多過比卡超

木戶川擺到明無學技啦 以前圓堂唔用技接/救到既次數都幾多

3國好慘 咁都比人bin

下集明日人爆seed

明日人應該有技啦
佢嗰個跑速應該係出技嘅前置動作
類似吹雪招wolf legend咁

然後全國賽得四場
但要講白戀、世宇子、星章、外星人同埋乜柒皇帝嗰隊
有隊應該係比boss屠殺用，我估就世宇子
btw點睇外星人都屈鳩機，求其一個都射到你仆街

強化委員應該係大boss架啦
係唔知外星人點擺姐，希望唔會邊炮灰啦

如果跟返PV嘅話

記得白戀好似會同外星人打
皇帝同星章會對打 星章慘敗
之後世宇子會同主角隊打

跟住仲有圓堂果隊應該semi boss

如果圓堂果隊定位係好似Little Gigant咁就正

係喎屌，唔記得圓堂既存在

cls 今集多人寫到
豪炎寺應該會比肥仔取代 不過出game我都係照用豪炎寺

出game二週目前一定砌返隊原雷門/日本 十一人

今集好多勁人 應該揀人入隊揀到頭痕

最幣好多前鋒呢

大家都係龍，觀眾一定同圓堂做對比
先不論功力
論外觀，髮型又係宍戶近親
仲有佢第一招我已經R爆頭 點解會係逆時針轉圈

呢套有返啲初代感覺
利申 go 睇到咩化身已經棄左

唔好呀

可能三主角遲啲開發新位置呢
譬如灰琦開發GK

呢隊木戶川個龍一係新人一係本身後備龍
無印個龍出過招技擋烈焰龍卷定神龍龍卷

我諗如果真係世界賽揀人 GK點都會俾番圓堂嘅 灰琦最多咪打中場

原日本隊已經要將專登造冰火同亞風爐做韓國人先勉強夠位擺晒啲人

依家仲要成堆前鋒

可以頂立向居個位
反正出二龍都係得一兩場，其餘時間可以打返FW
好過立向居唔打GK嗰陣完全雞肋咁

三國個定位本身都係配角 點都會俾人虐殺
比卡超做龍冇台型 總係覺得佢淨係痴天馬個主角光環咁
成個GO系列 主角隊我最鐘意都係籃球佬守龍
格硬講嘅話GO2 劉備都ok 起碼feel到打龍想死守龍門個種熱血

不過點都好 我覺得無印啲龍overall黎講係高汁過GO

真 基山廣
三大新主角
吹雪細佬

呢度都有五個新前鋒

D勁前鋒多到夠組一隊前鋒十一人

學最尾果套劇場版咁

FW 敦也 豪炎寺 真基山
MF 皇帝 主角 白兔 吉良
DF 吹雪 肥仔 佐久間
GK 灰崎

風丸都未輪到佐久間

佐久間fw黎喎 而且冇L技

飛鷹啦
真空魔神技

飛鷹世界賽先出場架
呢個時間仲係飛仔

係喎，同埋原來講緊fw
自膠

龍門搵迪沙姆啦 有招L射嘅永恆之槍 有龍門技蟲洞+鑽頭粉碎
真正前鋒+GK

其實幾鍾意2代個位置變換系統
但去到3代冇左

btw上面有人講佐久間
佢大人個陣打DF 擺佢係DF位都得
但佢本身動畫入面冇個人技 好輸蝕

黑化風丸就打FW嘅 有招分身防守 都可以計入正常風丸數 放入去前鋒十一人嘅

白兔係邊個？

之前世界賽個時前鋒多到要擺吹雪落DF 根本虎丸呢個角色就多鳩餘 明明玩冰火組合加基山呢個組合仲好睇 學韓國隊咁

成個FFI我最唔妥嘅係栗松條垃圾都有得踢 反而綠川要傷
本身我好期待綠川同基山廣應該可以練多招宇宙主題嘅合體技 同埋會出現game入面嘅原創技
可惜佢招astro gate連wii版都冇

白戀新角色

染岡都有啲多餘 佢得招個人技 最多係可以玩shoot chain
以選拔試黎講 佢入到兩粒 個陣我以為佢會入選但唔入選 打完韓國補選先選返佢 但FFI正賽開始已經係玩合體技屈人嘅時候 但佢又唔會同吹雪玩飛龍暴雪
個timing我覺得好似唔係咁適合

完全唔明點解要整走綠川
人型、技又型
但無啦啦整走佢，明明嗰場後尾佢都打得唔差
柒岡都算，栗松呢啲垃圾都有得打

我都鍾意綠川
知自己唔夠勁 好努力去訓練

染岡都係呢類 可惜真係個樣嘅問題同埋個人有時好衝動

染岡 X
柒岡 O

無能松 要番塔子仲好

單人技最勁應該係基山 吹雪最全能

點解官方唔整返套中學時代圓堂隊vs GO嘅劇場版
就算打和都好
希望有生之年可以睇到佢地鬥/大亂鬥嘅足本版

想睇天空下降破唔破到god catch

宜家就咁睇陣容其實永世最撚勁 不過又係會比三主角夾硬屈到輸

山剋火 所以輸

依家第一代既人都三年級
會唔會推後啲世界賽
佢地就太老冇得參賽?

個龍唔係圓堂嘅
佢地點打呀

NTR
我完全無心理準備

漫畫版好好笑

強大嘅原因係企鵝

大家鍾意女守門員定會長

會長 > 大谷 > 女龍門

點解係守門員
條女好似鄉下出黎咁

女龍門仲未有咩表現

大谷好似係以前D GAME度見過佢

係，對鄉下妹冇乜感
春奈(Ares)都正過佢

好似係得被動技個條女

圓堂女同學黎

閃電11人有被動技架咩？

TP+10,GP+10果堆

女守門員十句對白都唔知有冇

點會冇呀，一定有啦

第一集
剛陣前輩又進步咗
足球真是好呢，xxxxxxxx
跟住道別又有幾句

第二集
果然開唔到（部室度門）
監督嘅訓練令我哋同閃電鎮嘅人打好關係
（把企鵝）擋下來！

第三集
ohayou
肥仔一齊食飯啦，飯要一齊食先好食

第五集
茜莫非係灰琦條女

就咁憑空數都差唔多數到十句

反而春奈(Ares)就真係十句都冇，真係變咗otonashi

條youtube LINK比人BAN左,有冇其他LINK

bilibili

閃電十一人 劇場版-超次元夢幻比賽

不過劇場版唔好睇

閃十一得打王牙算好睇 但節奏有啲怪

炒世宇子成30幾分

前面有半個鐘係回憶 唔知入場果啲有冇屌出聲
總集篇嚟
雖然最後果幾下真係熱血到喊

閃電十一人做長篇先好睇
劇場版真係一般

真fans

五色戰隊

因為最近學緊日文，睇完生肉睇熟肉，loop咗幾次，所以特別記得

殺人足球請個曉功夫嘅教練真係好合理

今集總結 (劇透)

御影專農換咗龍
傳說中嘅車呔訓練出現
藍色神之手
下場打帝國 帝國仲有新人加入

嘩，場比賽hea撚到呢

仆街，好似好睇左

睇預告見到雷門又首入

源田比人換走咗

下集係咪有人氣王五條勝

御影專農個龍都失左蹤

依個係因為畢左業姐
源田未畢業

點解佢係人氣王
雖然佢真係超奸狗feel

google下佢個名你就知

屌呀 圓堂排第六
人地正常主角一定有頭三

痴線
讓小學生和腐女哭泣

五條勝都叫聽名我就記得佢係邊個
萬丈一道真心唔知係邊個

就同pkm某次電影投票一樣 小磁怪拎第一

咁輕描淡寫就贏左御影專農

女守門員招技係咪向圓堂致敬

見到熊仔都覺得慘

大炒
連原十一人都未試過

同埋有目金二號

風丸好似完全冇唔妥影山咁
真係又黑化？

明日人嘅腳力究竟有幾高
啲籠全部都💦晒

下鶴連出Fire Tornado嘅機會都冇

籠個髮型真係好柒 ...

明日人咁就有必殺技

速度升爆

好期待吹雪出場，風丸竟然入左帝國

一集就踢完
星章都打左3集

啲龍係咪食左屎
有必殺技又唔用
唔夠tp咁

全部綁鉛讓賽咁款

到圓堂出場就鐵龍

係咪暫時1個木屬性，1個冰屬性，2個水屬性，1個火屬性

竟然又0失球

得風林山火

冰水通常當風系 好似吹雪咁
木＝林
the wall=山

我估明日人係風系 通常閃電類都係入風系

TP少到呢

通常呢啲比賽係game入面應該最多10lv
可能未學到龍門技 或者用一下就收皮

唔係喎,又唔係街頭戰,主線龍門每個條BAR都用到兩三下

你地幾時產生咗佢地係咩屬就要學返咩屬嘅技

game入面同屬有無加乘

漩渦之手幾型喎
好想快d玩新game 大家諗住買ps4定switch

得ps4

你哋邊度睇得咁快，搵到最新得第7集

youtube
bilibili

賭佢出雙版本
一版ps4
一版switch

請問咩動畫網睇到又高清
搵左好多都無

唔會咁痴線掛
通常雙版都會係一機雙版

我指一版本買ps4 一版本買switch

哦～

好似冇啲咁嘅野

有架
所以go既無屬技先無咩人用
因為無加成

第0話個夏未好正

bilibili咪有字幕

今集啲技流暢左好多
尤其是招漩渦之手

好過三國前輩

巴連擊 茄荃

明日人似山系

b站睇彈幕仲好睇

漩渦之手係畫得幾靚幾順
應該日後會變到god hand嘅地位

其實改個名就係風系god hand
到時就齊晒4隻屬性嘅God Hand

漩渦之手明顯係之後係咁會出
所以整靚返少少

咁點解fire tornado整到咁柒

仲係睇唔慣肥仔出fire tornado

就算豪炎寺出都覺得唔掂

大家搵唔搵到隻game既新情報

對比其他已經算係咁

Inazuma Break而家柒到
明明本身勁型

鳳凰同魔神之手真係慘不忍睹

魔神之手毫無疑問目前最柒
第二Inazuma Break

真心覺得村姑龍門唔錯，幾順眼

含撚一流

手足覺得今季有冇角色贏到五條勝

想問下邊到有中字睇

又問

唔係有出IOS同AN版咩

最多咪support app
邊有可能成隻game出

就算出都唔玩
球員要抽
必殺技要抽
教練要抽
贊助商要抽

請問除左土豆仲有邊度有無印睇

B站

呢排無聊想買返隻3ds go3黎玩下
但周圍都搵唔到

之前想買nds 1-3但諗起無漢化

唔駛中文 你有睇動畫就識玩

3ds係咪出左隻元堂1-3合集？

但係玩落唔係中文無投入感
雖然我睇過動畫

r4

nds壞左呀
ios又無模擬器

元堂出黎打未

含你條jer jer 含你條jer

係 不過香港好難搵,就算搵到都好貴,自己日本amazon運過黎仲抵

我用 郭多 hand 多 幫你打J

無限之手爽好多

無賴之手

有架 google 下

源田好慘
明明係帝國算出名既球員
點解要換走佢

下集預告好似話佢會出返

疾風衝刺好柒
反而企鵝2同百烈腿remake得唔錯

招技畫到好似風神之舞咁

踢咗成年波仲用緊疾風衝刺

明明同期嘅風丸已經識用真風神舞 同一堆合體射門技

豪仔都話仲有招爆熱風暴

我諗佢地個時間線係skip咗世界賽
即係FF(無印)>Reload 各散東西>(一年後)>新一屆FF
未學都好正常
而豪炎寺個爆熱風暴都變咗係三角Z+烈焰龍卷 而唔係召喚魔神黎做踏版 (新版係柒啲嘅 )
所以冇風神之舞都算合理嘅

我覺得兩條世界線嘅爆熱風暴根本係兩招唔同嘅必殺技嚟
不過咁啱兩條世界線嘅豪哥諗埋啲招式名都係一模一樣

咁既釘鞋唔犯規

同問

問題係果一年到底做過啲乜
乜新招都學唔到仲用初代招
仲話目標係世界 笑死人咩

人做強化委員佢做強化委員
其他強化委員係去做球隊大佬
風丸做強化委員係做影山隻狗

比人反cup

以風丸性格真係會咁
當佢面對啲近乎絕望嘅力量
就會好自然想靠一切辦法去變強
外星學園篇個陣佢都有講過想要聖水同外星晶石
更何況呢條友係影山

外星學園好波
對外星學園仲絕望過RELOAD打世界賽

go個劇場版用返啲過氣招咪一樣夠做

期待源田出番換走個傻仔龍

點同呢世界賽踢波
外星學園係踢人
同埋踢爛間學校

好睇過乜鳩go3啦
remake哂第一代d招就岩啦

究竟條傻仔有咩用

編劇角度 幫雷門入多幾球 就算平手到最後計入球數可以小組第二出線
觀眾角度 多個on9仔睇 唔洗源田出醜

疾風衝刺好柒
以前簡簡單單咁型啲

Remake做多咗
改到似天馬招風穴驅動
但又唔夠天馬果招靚

屌你,必殺技足球唔用必殺技

下下普通射門都入,我都想知隻GAME佢會搞成點

以前玩game，圓堂嗰代
我記得有招仲似
側邊又係有啲氣既物體
然後撞落人到

前面D傻仔咁就用哂D體力
都算啦 個龍上半場留哂體力都一球都接唔到

係咪世宇子果招

話哂都帝國

天堂之時

Heaven Times 噠🤞🏻

呢個 emoji

咁點解影山要放佢落場

影山角度
放隻廢龍係度 等雷門全員覺得自己好易入波衝晒上前普射耗體 然後個個獨食唔比肥仔出技輕鬆入
最後無晒體力比人sm

好似係

暗黑兵法

dash storm

主角隊今次真係好似反派
尤其是係學美國隊招Rolling Thunder
最後被人反超

風丸正一垃圾

影山D計謀低左咁多

傷敵一千自損八百 既野都諗到

幾時出game 呀

黑化用果陣直頭係瞬間移動 閃左一閃就過左人

個中國監督根本係劇本黎 乜鳩都中

唔想影山輸
希望雷門輸 或者起碼和

但佢乜都唔講

黑化風丸真係好型

閃電十一人個個監督都係懶神秘架啦

雷門再輸就收皮喎

老老實實
劇情好過go2,3

Go2劇情唔錯架
係動畫做得柒

Go2都算 go3真係屌出聲 本身諗住有白龍果d一齊打世界盃有返初代feel 點知換曬人 佢棄左化身果d設定好似還原左初代咁都還好 但後黎又彈返個獸魂出黎都唔知做乜
Btw遊戲裡面去到宇宙已經可以用化身

反抗軍日本隊加三主角霧野錦狩屋信助太陽已經好睇過果班go3

其實就算係劇場版果隊新生閃電日本都已經好好 大換血根本真係多餘

有冇人玩過go 3ds可以解答我少少問題

玩過go2 go3 3ds

玩緊go2 極限合體技例如菊一文字有冇得升lv架 用左好多次都唔升既

無 要爆咗機 自己召返沖田 用沖田狂用菊一文字
升爆再max返劍城 劍城就會用到 絕．菊一文字

劍城做駙馬爺正wo

thx
等我仲練左咁耐

10幾次一定升"改",應該好快知架

所以go2 未來人組係廢啲
因為三條龍同颱風都無得召

有冇監督人最中意久遠。冷酷的外表內藏住對足球的熱情同隊員的愛。戰術多變有效

可以召曹操既

GO3最撚煩係天馬
次次佢D隊友有新招出就比個大頭佢 :新必殺技呀

快快手出game好心。。從未玩過閃十一 因為一係冇wii 一係覺得3ds畫面差。switch 有少少期望 最好有中文版la

屌 睇到有ntr就唔多想睇

時空十一人我得天馬 劍城 蘭丸 黃名子會留
其他成員會爆左機之後換返圓堂個代加埋beta

wii可以用電腦玩 仲方便

switch果隻好期待
有原班人馬係唔同d

都係果句 就快（？）出都可以冇咩進一步資料。。
夏天出（應該即係秋天。。。）

你預動畫做咗一半左右出game就差唔多
然後佢次次都係陰d陰d咁出
打到邊隊就放邊隊情報出黎

所以已經習慣出game先會知隻game點玩同咩質素 唔會有preview

隻game官網完全無野好睇

好撚型

豪哥都唔反領了

同日本隊果件一樣 無領比佢反

痴撚線
10集就練成大技 仲要由自己個龍射出去 破埋招源田招禁技
廿集咪世界冠軍

點解得番5分鐘可以做成集

痴撚線
勁撚過洛可可

誇張到
竟然係由個籠參與 係個籠門前射仲要入撚埋
有光環大晒咩

下集就地區預選決勝？
預賽唔係要打6場咩

最尾招技仲勁過jet stream
自己龍門口車埋去都入到

btw 招twin boost又轉咗射法

係打六場 預告就出咗個積分榜 但唔知係咪中國監督9估定真係最後係咁

如果係真 咁雷門就剩返木戶川清修同一隊唔知咩嘅球隊

而雷門依家贏咗三場(御影專農 牆壁隊 帝國)+輸一場(星章)
木戶川清修同帝國就輸咗一場 分別輸咗俾星章同雷門

我諗會俾雷門贏晒兩場 反cup上第二
我覺得唔會做到三隊4勝1和1負 因為如果係咁 就可能要三隊互揪多場 廢事啲人睇到悶

今集兩隊領隊都係棋王黎
乜都話預料之內 痴線

單車去到100米淨播御堂筋同新開細路回憶都1集

我收返最尾"雷門贏晒兩場"個句
打打下字唔記得咗木戶川清修已經輸咗一場

咁就可能會做4勝1和1負
和木戶川清修 贏不知名球隊(可能呢隊贏星章+和帝國)

但係今集唔係純回憶

短短5分鐘內，出現2次入球、4次戰術改變、1次換人換裝、1次隊伍和解

有冇人可以sm呢隊新雷門

我等吹雪bb同亞風爐bb去虐殺佢地

呢集雷門bug撚到

就黎豪哥都唔夠班鄉下仔抽啦
係咪食左禁藥

後面有d趕

遲下一砲就打穿圓堂嘅正義之鐵拳

今集係咪應該無立向居

真係痴撚線
一黎就學招係龍到射都入到既技

依位巴打咁熟面口

暫時應該無 就算有佢無咗機會學無限之手都係廢

扮咩唔識我

你好

今集終於有返少少閃電11人嘅味道
但最尾招技就有少少bug bug地

啱啱睇百度預告，O咗嘴

變左一本正經咁講故事
無左以前個種熱血

其實個賽制係點
又話打六場 帝國先第四場
下集又咁快決戰

不過雙重推進同judge through整得唔錯

個人覺得舊版twins boost型d
不過睇威力重製版個踢法比人感覺powerful啲

啱先睇返第三集
原來係同一組 16隊 每隊隨機揀六隊打 跟住同分就計得失球差 頭兩隊就晉級正賽
我一開波以為七隊一組互相打一場

睇完百度預告 下場又打多次星章

今次win

但隨機打六隊係咪會重覆打返同一隊
咁如果有隊隨機抽六次都中星章咪好慘

設定又冇講到

邊有咁on9嘅賽制
隨機仲要有得重覆

大老師去教波應該都會好似影山咁

叫個龍學射門技做乜7
圓堂咩

咁咪可以限制主角成日出依招
多啲用普射射入囉

有冇人留意到肥仔追果個賊同go入面搶手袋個賊係同一個黎

兩次都衰係豪炎寺手上

係 歷史嘅驚人重現
其實仲有好多go元素係度

前鋒攞黎守波
後場一嘢轟落去

反正閃十一啲前鋒可以守得仲後過啲龍

睇住班舊人比人咁屈法,搞到有d唔想睇,班鄉下仔好鬼死串

入完波仲要做尼個動作,真係串到仆街

好想睇Top 雷門eleven打柒佢地

無吹雪既雷門

冇圓堂buff舊人

好想睇世界盃佢點分配

暫時新角色得灰崎比較有人氣
其他都麻麻地

ex咖哩棒

佢用班舊人做賣點但去襯托新人 好仆街

豪炎字吹雪虎丸基山廣
D前場多到爆,仲可以點放人落去

不嬲d前鋒成日係前場跑返去後場救波
E.g 吹雪仲係fw打韓國果場 劍城都好似試過

到時就屈佢地好似一之瀨果d咁唔係日本人架啦

個個學定招ex咖哩棒，6條友企自己個龍，5條友企對面個龍互射5輪再射返出去，應該冇人擋到

預測下FFI陣容

FW 明日人 灰崎 豪炎寺 吉良廣 敦也
MF 鬼道 不動 皇帝 冰蒲
DF 圓堂後輩 吹雪 雷門隊長
GF 圓堂 皇帝隻跟班龍門
再預兩隻新人

後補 肥仔 白兔 星章隊長 佐久間 基山廣 風丸

亞洲賽完咗 豪炎寺受傷 肥仔頂上
後期歸隊 出烈焰龍卷DD

而家睇咁耐都未知雷門隊長有咩用

名都未認到喇

成日都唔記得究竟戴帽果個定長毛果個係隊長

唔計肥仔同明日人 真係認得冰浦 成隊裡面叫做比較有主角feel

雖然俾雷門贏，但我覺得套野似用新人美化舊人多啲喎
源田影山不動型撚到，描寫帝國既篇幅都多過主角隊

不動完全無出招
說好的天才指揮官

雷門唔輸得架
一輸就要番鄉下

俾影山撚狗

天才指揮唔係指鬼道咩
然後話鬼道唔係度 但有個叫不動嘅人轉咗入黎
但無話過天才指揮官係不動

無印黎講 不動戰術能力同鬼道差唔多
基本上不動係睇得好透
真帝國見到染岡同吹雪招技破到禁招就剷傷染岡
澳洲個場賽前練習佢第一個知久遠想練咩
打英國美國又諗到計破人戰術

咁新篇對佢有咁嘅期望都好合理呀

想問邊到有第10集線上看

不動不嬲都無乜出招
無印應該淨出過殺手領域同皇帝企鵝3號
好似無出過單人技
好想睇不動出殺手飛剷

明仔最勁果招比圓堂拎左

最後個招jet stream

你應該咁諗
如果係明仔用 咁最後就唔係最勁果招

張poster又幾靚仔

串到仆街嘅pose

其實幾好睇 係少左啲無印嘅熱血味
因為監督太勁

同埋當不動係另一個人算啦
反正係平行宇宙

呢套真係子供向？
係咁講av情節 又人妻又女教師

同埋有時間精神....

製作組都幾鍾意玩野

無主角味既雷門隊

第一次參賽已經可以大炒對手

成隊人 連名都記唔到

無左之前睇外星學園既感覺
d技能變左合體技為住咁，想睇個人技多d
同埋d技能無啦啦話出就出到，無feel到佢有練過

以前都有鬼道鳩up下點解練到技
而家無撚埋

咁又咁講世界篇D技都係差唔多

無喇喇就有新技

出埋靈丸呀笨

我覺得可接受
反正都有略略講過練過
同大家都知監督猛料
再講點修練會長氣

不動仲係三句唔埋就鬼道

最重要係合體技
一黎就:XX,我地用果招喇

咁以前inazuma break都係就咁出啦～

今集照北極熊射門

問題在於出場次數已經少+連名都認唔到既情況下,SKIP哂練招鏡頭

都唔知想點

有無人有d 人物卡既圖

話說上季打完世宇子雷門已經係ffi贏左
咁而家打個個係咩黎

咪下年既ffi

想要 得日本先有得買

FFI係世界盃 FF先係全國大賽

元堂三年級喇
元堂主角果時係二年級

咁而家打個個係咩比賽黎
爭多次全國第一

學界年年都有架啦

原來係咁
咁佢地而家係打小組賽
好似白戀同外星學園都未出場

咁都要問

呢場啲舊人有啲柒
不動智商急降
風丸成場除左解說下，立下flag
好似有乜鬼用咁

btw好似睇緊動物大戰

隻game延遲咗 秋季先出

隻GAME咁耐無消息,一有就係壞消息

果陣已經全國大賽 仲要鬼道同豪哥本身已經全國級數

而家先仲地區預賽 阿童木死老母好似仲係早2日既事咁

btw其實阿童木有冇掛住出城踢波喪禮都唔搞

呢隻game 本身由2018春 推到夏 而家到秋

其實係d人無咩特色先搞到我地覺得d技唔掂姐

咁老實講影響好細架姐
太多訓練又話悶
況且重點根本唔係雷門度
帝國d技仲靚左好睇過以前

如果個game有得用翻無印啲角色， 我應該會直接用翻以前嘅雷門
基山廣，豪炎寺，吹雪，不動，鬼道，圓堂喱啲，根本屌打新雷門

但基山廣吹雪不動都唔係雷門架喎。。。
你個隊日本代表隊嚟

呢兩個到而家都未出
唔知打佢地先定戰術皇帝先

戰術皇帝似final boss or semi boss
無咁快出場嘅

好似打埋灰崎呢場就入皇帝線

呢堆角要儲齊你都就爆機

照慣例依堆人係你要爆機先收到

唔洗嘅
打到七八成應該就招募到

你唔講我都唔記得佢死老母

都2死啦 話說今日心血來潮玩翻go2，終於收到中學圓堂，仆街成人圓堂勁難收

自膠

中學元堂＞＞大人元堂
元堂可以同某幾個元美合體

我都玩緊 玩左60幾個鐘仲未收齊曬理想中既十一人
d條件真係煩撚到仆街

劍城京介屌打晒咁多個

比心機打d 寶箱線
集中練神劍馬夠啦
化身裝甲扭過龍門 輕鬆5-0

我都玩緊,練到D技都差唔多滿,順手升下D人LEVEL

但係有冇勁D既龍(比卡超太廢,三國又冇化身)
而且守龍技都唔知點練

AOI 154+93 + 化身白尾神 林系黎講唔錯 不過要自己裝無限之手or台風

元堂守 175+50 + 自帶山系化身魔神 神之手W

太一唔算話好差 係太柒
自由值有93
加埋無賴之手 賢王化身

我玩咗300幾個鐘先練齊100個人

全囡囡隊 風隊 火隊 林隊 山隊
我多隊

傻鳩京介

囡囡隊
仲要練埋比佢地合體嘅種

練咁多 又冇rank打
有rank實唔夠癲佬揪

go3 睇咗半就棄咗
go12 已經唔記得up 乜

搣啦，夷拉知蚊咩甩墮咪啦個啲話，hea也和話啦d姑爹，sukisuki奶唷叻灑咪唷。
有聲嗎？

咪嗱 以拿芝嘛以呢粉糕 哈芝嘛唷 㕵！

三國前輩

有聲

我見到電腦用成人元堂有得用上帝之手W同V
中學元堂未升夠Lv，唔知四技係咩，不過教咗佢上帝之手X

歷代最柒守門員
go3 換左個靚仔
阿瑞斯換個囡囡

三國》比卡超
三國其實好撚慘 雖然真係好笑

比卡超都叫有護星神 劉備 大國歐歌
太一咩都無

三國係動畫第一個將真技升上絕嘅人
同三國前輩真係用普通招式硬食化身射球又擋到

相比隻垃圾比卡超 開晒化身武裝融合
都係比人輕鬆破門入網

所以話三國最多係潛能有限
信助真係俾晒化身mix max俾佢都可以踢到成碌柒咁
抵佢第三季俾人換走

生不逢時 如果三國前輩係早10年仲未有化身獸魂極限合體既時候出世 一定好撚勁 又無賴之手 神之手X

雷門再打星章個鋪排好格硬黎

千宮路大和勁d

棄權直接3分已袋啦屌

勁得過圓堂先講

源田

岩岩睇完上面game圖
神之手V W X 邊個勁D

1秒入波

Game W > Y > X

W > V > X

Game入面啲人有無咩特別練法？類似努力值果啲

神之手唔係圓堂阿爺秘笈黎咩
點解其他人都識

點解野板個跟班集集都要罰企?

有 Go2之前會有極限能力
例如 體力同速度係相對
你可以將體力練到得返1 將剩餘數值填晒去速度

踢力 <=> 守門
盤球 <=> 攔截
速度 <=> 體力
技巧 <=> 幸運

但Go3開始變咗毎個角色有指定訓練點數
例如普遍角色有100
天馬可能有130咁
可以自己鐘意填去咩數值就咩數值

Go2 織田信長

Go3 織田信長

咁有無方法減番果啲數？
定我通關用果啲要一開始就練好先用得？

又3年級

個隊長存長感仲低過假波神童

望落有兩件新人喎

三國前輩好慘
喺go入面冇化身根本生存唔到

正常籠最小都要寫到井吹咁啦

神童句野剪接

幻覺黎嘅姐 嚇我唔到嘅

得返隊長同傻仔剛陣未有必殺技

剛陣仲廢過柒肛

隊長今集開波前個幾句好努力嘗試搶返隊長個位

明明佢go2都仲有用化身，到go3就唔用，唔用既話後備龍用三國仲好過信助

我都第一時間諗起少林足球 山西豆腐隊

我覺得戴帽個矮仔會入到世界賽

有無位比佢入都成問題 舊d人好似不動咁都驚佢入唔到

不動，佐久間呢啲唔覺入到
反而覺得小憎丸可能有
仲有新雷門個靚仔

我估個件新比卡超有機會入
做吉祥物

實會整走D舊人架啦 好似綱海 飛鷹 土方
廢松 木暮呢D影都唔見 應該都無佢地份

肥仔都唔知會唔會踢返後衛 成班前鋒 輪都唔輪到佢

唔好同吹雪爭自由人

Go開始太著墨講前鋒搞到出左成堆前鋒出黎e.g太陽 白龍 菲 時空最強十一人係格硬調佢地落中場 大部份講得出名既都係前鋒 反叛日本隊果場都有講過全隊大部份都係王牌射手
到而家新作三主角又係前鋒 搞到後衛都無咩新人咁 飛鷹果d又唔知出唔出返黎 估佢世界賽中場都好似無印咁將班前鋒調落黎

其實成套閃電十一人
中場同後衛呢兩個位十隻手指數得灑

中場都多 後衛就

中場
鬼道 不動 一之賴 中田英壽 韓國個個
之後都唔記得

亞風爐 土方
世界大賽見風丸本身開踢後衛都調左上中場就知真係唔夠人

日本隊原16人得4個MF
FW原來都得4個 係後尾踢走一個MF一個DF先變到6FW

有d前鋒無啦啦變踢中場 e.g基山同佐久間

佐久間都冇單人技既
但論頭腦又唔夠不動
唔通叫佢場場出皇帝企鵝1號咩

世宇子同野坂果隊係咪都冇強化委員

班強化委員表示世宇子出cheat嘅我唔入

世宇子表示有強化委員嘅隊得兩隊過到預賽 咪入黎

加返黃名子 beta咪搞掂d人腳

天馬都變fw

龍都守過tim 100%成功擋到對手射波 雷門歷代最強keeper

屌佢人做龍佢做龍
拎隻用過人技嘅化身用腳守龍
叫三國前輩情何以湛

但吹雪又調去打後衛

咁本身士朗的確係後衛既 加上咁多前鋒

三國前輩耐力MAX
食左處刑人十幾野都仲咁堅持

吹雪唔打DF下場就係同旋風仔同立向居一樣被雪藏

但係新作變左雙前鋒
我諗佢地都會無灑單人技 得合體技

餓狼傳說合體技啦應該 舊作遊戲話係細個兩兄弟諗出黎既必殺技

永恆暴雪加餓狼傳說

永恆暴雪DD

豪炎寺加吹雪冇得頂

Cross Fire

吹雪+吹雪 cross blizzard

係吹雪+吹雪+柒岡

Wyvern Cross Bizzzard

黃名子都算係十年前既 出番來啦

記得無印漫畫最後打小巨人果段好正 日本領先緊 之後圓堂用神之手擋洛可可招x burst 然後豪炎寺鬼道話:神之手係圓堂最初既必殺技
然後擋住左之後吹雞完場
我覺得呢part好過動畫咁反超吹雞

鬼道最後果下

暗黑龍卷風
黎啦虎丸
猛虎驅動
豪炎寺 唔洗顧及我 黎啦！
極限火炎

熱血到爆

冇睇漫畫 好似漫畫係skip咗外星人篇？同埋啲技出現嘅時間唔同咗？

上網有無得睇？
好耐以前買左漫畫第一期

我上網搵得頭三話睇
即係壁山挑豪炎寺機邀佢入隊+爆到招the wall個度

重睇喇
菲都係200年後既人,黃名子老母而家都未出世喇

初代skip咗外星人篇
1-6講FF 7-10 講FFI
吹雪傷後無歸隊 韓國戰後不動變咗首發 飛鷹完全無戲份 等等
小組賽變咗淘汰賽 英國>阿根廷>意大利>小巨人
招式表演方式熱血好多

Go篇
1-3 講聖光之路 剩係打咗帝國同龍之連結
4-9 講時空篇 漫畫由白龍繼承孔明之力 被劇場版隱藏咗嘅巨大衝擊波有出現係漫畫
10講 宇宙篇 打沙星 紫星同boss

同雷門有關既比賽全部都好撚悶

冇計 暫時睇唔出新雷門班友啲球員有咩特色
舊個班就形象鮮明 睇得投入得多

結果變咗套路得黎又冇精彩鏡頭

反而灰崎似親生仔 落足回憶去鋪佢依家嘅性格

btw 上集講老母封信都好悶
封信啲內容聽落都唔知點講好
有少少格硬黎咁

雷門真係好失敗

淨係講呢一集
無啦啦同觀眾講句原來阿邊個係自由人
咁就develop完咗個角色
完全係最失敗嘅人物介紹方式

灰崎一出場，就覺得呢套嘢有神作潛質
到雷門出場，即刻覺得會變爛作

邊度睇到最新 bilibili而家都係得11

youtube有生肉
熟肉通常聽日有

屌 而家入波唔洗用必殺技
仲叫閃電十一人嘛

同埋而家套野好撚趕
冇咗無印個種日常

唔知點解好睇唔順眼新雷門班人，佢地次次反CUP，成班友踢波踢到好開心咁，唔似得豪炎寺鬼道咁認認真真咁踢，無咩挫折，輕輕鬆鬆又彈D新技出黎，個死胖仔個樣又串，明日人成個松風天馬咁，見到佢地都想嘔

而家睇套野係為左睇灰畸+舊人
新人我冇乜感情
一開頭太煽情
拆完足球場就死老母
輸第一場又無鳩端端係skytree度喊
我睇到o左嘴

加上入波而家唔洗用必殺技
套野既賣點熱血，必殺技我真係暫時未見

話時話 我覺得啲必殺戰術好濫
傳幾腳波就叫必殺戰術

帝國果招究竟做左d咩
成堆跑去圍鳩一條友 風丸就無啦啦搶到個波

新雷門贏得咁輕鬆 好難熱血

當box lock

星章嗰龍廢到
btw，鬼道唔會好似風丸咁廢up兩下就算數掛
戲份少到

預告好似同灰崎有招合體射門

啱啱睇12集開頭重溫番球遠射
其實開波嗰下向後交波已經係犯規

隊長繼續隱形
而家好似得返佢同亞種柒岡未做過野

一早改咗例可以向後開啦

亞種柒岡應該會同肥仔有合體招

亞種柒岡 係咩名

染岡阿羅拉型態

老老豆豆 睇左十二集真係無印象

紫色頭 最串最無料個個

大大聲果個
阿童木仲煩撚過天馬

隊長幾時死

監督其實就係蛭魔老豆

串到仆街

天馬冇果個動作
同埋天馬煩劍城同阿童木煩灰崎唔同
踢左1場就煩鳩人

阿童木個pose真係好撚臭串
出到街場比人打嗰啲

牙維

天馬起碼唔會咁串先

屌佢老未,前一集阿肥仔先話完 帝國學園用埋d特製鞋踢波.今集你新雷門又係到用埋d智能手環,咪又唔係用真實力踢,監督教曬佢地點走位,又個個到落order教佢地踢,雷門d人仲可以咁囂張,你咁樣贏都贏得唔光彩啦.

個手環隊隊都有嫁喎好似....

睇返第一二集...

個問題係佢唔係用真實力踢

人地唔會依賴條手環，灰崎自己都話唔想用，但你新雷門太依賴個條野，仲以為自己踢好好咁。

個死肥仔自己都其身不正，仲話我個不動，唉，等睇下集班仆街又chok cheat.鬼道準備柒啦

下集雷門隊又有新三人技

唔鐘意睇組合技 鐘意單人

監督教走位不嬲都有
以前監督用戰術唔通算係假實力
巴打你重睇啦

我諗今季既敗筆係在於FF推進得太快
九成觀眾都未開始對新雷門有好感就狂笠主角光環屌打曬對面
好想星章贏

敗筆唔係三主角搞到無人記得雷門先係主角咩

睇咗12集, 劇情好垃圾, 比賽唔精彩, 人物設定唔突出
新雷門執撚咗佢啦屌你老母鄉下仔

exactly
仲要對面係熟悉嘅舊人，開完回憶殺有晒development，之後畀雷門嘻嘻哈哈開下主角光環輕鬆屌打，真係睇到火都黎

最鳩係鬼道到依家一招技都未出過

起碼比招illusion ball呀

新雷門求其兩野就出到新招 抹殺晒舊人以前啲努力

下集鬼道應該都係無招 睇個勢似檔阿童木果招

D舊人已經肯定全部會做經驗包

本身套嘢都係為咗睇舊人互片
但新雷門班友一黎就咁勁 真係高手在民間咩

似係監督勁多D

件阿童木下下都唔洗用技就射得入
天馬衰極都會用化身普射啦

希望之後監督會黑化
然後turn out原來雷門係big bad

我估條友真係有hack過入阿雷斯個system

我覺得監督黑化唔出奇
太奸狗feel
同埋佢黑左應該會幾好睇

屈個人能力值

新雷門光環太勁 d招話出就出又無點講佢地點努力練出黎 無印個個都做晒經驗包 睇到都炆

最新個集見到新雷門比人吊住打仲咁樂觀真係睇到心寒

樓上對劇情咁認真做乜撚
閃電十一人精粹不嬲係遊戲

但係遊戲都有劇情模式

呢套新野點都好過go既 不過好難做到以前閃電1+外星咁大張力

同意之前有巴打講話太花巧，d必殺好多多餘動作

唔計有舊人 go3之流...

垃圾技都要chok一輪先用到

悠馬係唔係係戰神的天秤製造既new type?
個空洞眼神好似

係

1001